[比人吿您地比錢我打？]關於近日刪ptgf post(2)

負皮反cup

連登真理！

如果rubbish ptgf 貼既圖係假料，佢俾人拉邊個會撐佢，邊個會屌連狗交資料
高登之前有人笑東方XX報，咁係人都知係真，高登交人就仆街姐

1個鐘爆post

連仔中意del就del，佢話屈就係屈，關你班賤民lun事 唔順超就返高登

高登打手

推邊個post好

幾時有連登三哥
刷正評刷到一比一咁仆街都做得出

呢個啦
我叫個邊集中過黎

屌，原來又係蓋狗刷正皮

刷正評數呢下贏晒

呢個post game2啦

心虛就洗正皮扮多人撐

有d小學雞咩都正評 你睇個d咩你問我答 星座撚都一堆正評

1秒幾百個小學雞

系統自動回血

屌你刷到驚無人知咁

推

今次撐樓g啦